{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/amoreu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 아모르 하우스"
    },
    "text": "当ホテルは済州に位置しているので利用性が良いです。 ホテルは様々な設備を備えており、便利な宿泊を提供しています。 位置は城山日出峰から近いため、観光客に便利なアクセスを提供します。 無料Wi-Fiやレストランなどの便益施設も提供しています。 一部の客室にはバルコニーと冷蔵庫があり、海の眺めを楽しむことができます。 ホテル内には子供の遊び場やミニゴルフ施設もあります。 ホテル周辺にはビザ林やベンディ窟のような観光名所があり、観光客に様々な楽しみを提供しています。 近くの空港は済州国際空港で約41kmの距離に位置し、海辺まで徒歩で移動できる距離にあります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ホテル内のレストランでは韓国料理バグーとレストランが運営され、朝食、中華料理、夕食が提供されます。 ホテルの雰囲気は家族に優しくモダンな雰囲気を持っています。 ベジタリアン向けの方も、ホテルでお好きな献立をお選びいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "ホテルは様々な設備を備えており、便利な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "城山日出峰へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、位置は城山日出峰から近いため、観光客に便利なアクセスを提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiやレストランなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはバルコニーと冷蔵庫があり、海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には子供の遊び場やミニゴルフ施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはビザ林やベンディ窟などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は済州国際空港で、約41kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "ホテル内のレストランでは韓国料理バグーとレストランが運営され、朝食、中華料理、夕食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ホテルの雰囲気は家族に優しくモダンな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "ベジタリアン向けの献立はありますか？",
            "answer": "はい、ベジタリアン向けの方も、ホテルでお好きな献立をお選びいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 452
    }
}